【武漢肺炎】英國 7,143宗新確診 創單日確診紀錄，法國全歐最多人病死

歐洲第二波武漢肺炎 (COVID-19) 疫情嚴峻。英國截至當地周二 (29/9) 早上 9 時，單日新增 7,143 宗實驗室確診感染 COVID-19 個案，創下疫情至今的最大單日新增確診紀錄，而現時該國已累積超過 44.6 萬人感染 COVID-19 。

英國政府亦公佈再有 71 人於病毒測試呈陽性後 28 日內病死，令全國累積病死人數達 42,072 。不過，英國多個統計機構發表的獨立數據顯示，目前在該國死亡證上有登記 COVID-19 為死因的人接近 57,900 位。

隨著感染人數再暴增，英國市民的活動都受到進一步的限制，包括英格蘭擴大口罩令以及蘇格蘭的家庭聚會禁令等。

荷蘭同樣創單日感染紀錄

荷蘭同樣在周二破紀錄地單日錄得 3,011 宗確診感染個案，當局指全國幾乎所有地區與所有年齡層都有顯著感染個案上升。早前該國已宣佈周二晚起食肆須在未來 3 星期晚上 10 時前關門，亦要求所有運動賽事閉門作賽。

法國全歐最多人病死

法國累積 31,908 宗 COVID-19 病死個案，是全歐最多。在馬賽和附近的普羅旺斯地區艾克斯，酒吧和餐館被要求關閉以阻止病毒傳播，措施將持續至少兩周。但法國中央政府無視巴黎的感染和住院人數正在上升，下令對包括巴黎在內的其他十個城市實行更寬鬆的限制措施。

英國係咪已經放棄狀態？

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

中國成最大贏家

習近平永垂不朽

法國死人仲可以多過意大利

just a flu

仲有ELON MUSK

連俄羅斯都反彈到一日新增八千幾宗
支那繼續零確診

好多吹奏上面冇帶口罩

睇片啦, 全城都帶緊！

上海都冇戴啦

又係你條死五毛

你返醫院咪無撚戴囉

又係你條五毛啊？

英國"Herd Immunity" 成就達成。

係咪9成廢老先

Let’s go

伊朗都多左

黑暗兵法:係好事

令英國人明白中共的邪惡

好似話大學開學後後生佔多數

怕什麼 多的是左膠大愛撚 繼續奶共

又係你條五毛賤種

班鬼佬真係垃圾

係咪不願面對？

唔戴口罩係好威咩?

你條五毛返醫院咪無撚戴囉